入黎幫阿Sir揀返對波鞋

買邊對好？

幫呀婆執返隻鞋姐

阿蛇揀鞋唔洗你教！

有咁多OT錢，買咩都得！

狗隻好快會去check cctv然後拉影嗰個
買機票啦

似店舖保安

拉左個店員 就唔洗比錢

拉左個老闆 全間舖都係自己

咩保安右邊腰有把槍？我都想去做

個行為似店舖保安
我意思

我明你意思